[{"pregunta":"¿Cuántos octavos hay en 1 cuarto?","respuesta":"2"},
{"pregunta":"¿Cuántos octavos hay en 3 cuarto?","respuesta":"6"},
{"pregunta":"¿Cuántos octavos contiene 1 medio?","respuesta":"4"},
{"pregunta":"¿Cuántos sextos hay en 1 medio?","respuesta":"3"},
{"pregunta":"¿Cuántos sextos hay en 2 tercios?","respuesta":"4"},
{"pregunta":"¿Cuántos medios hay en 1 entero?","respuesta":"2"},
{"pregunta":"¿Cuántos octavos hay en 2 cuarto?","respuesta":"4"},
{"pregunta":"¿Cuántos octavos contienen 2 medios?","respuesta":"8"},
{"pregunta":"¿Cuántos sextos hay en 1 tercio?","respuesta":"2"},
{"pregunta":"¿Cuántos sextos hay en 6 tercios?","respuesta":"12"}]
